打飛機 唔通個個都想打飛機咩

唉

叫雞lo

有病喎

同拎個龜頭磨公廁尿兜 有咩分別？！

我
想
拍
拖
呀
!!!!!!!!!!!!!!

想下好